有冇人可以分享下政府網頁D英上翻譯得好唔好？

英文有限公司
有時候要翻譯中文做英文都未必會用GOOGLE，反而係check香港政府網頁
直覺話我知d翻身好似好多都唔錯
又有冇英文人可以分享下其實政府d網頁英文，大多數既水平如何？
雖然我知道做得依d位既都係英文叻，但係英文叻都有分層次，正如香港都有人考dse中文既lv1一樣

乜撚柒野中文dse lv1 樓主中文拎u?

佢既意思係咪就算廣東話係母語，程度都參差
所以入得政府個班英文人，都未必個個咁好

啲英文有時太學術古舊feel，就知，啲英文人性化好多

正常囉